ANSWER: (10=>((3=>((9=>((2=>((5=>((8=>((1=>((7=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 58 71
ANSWER: (10=>((3=>((9=>((4=>((2=>((8=>((6=>((1=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 58 71
ANSWER: (10=>((3=>((9=>((4=>((1=>((8=>((6=>((2=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 58 71
ANSWER: (10=>((4=>((9=>((5=>((3=>((1=>((7=>((2=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 60 76
ANSWER: (10=>((3=>((6=>((9=>((2=>((8=>((1=>((4=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((6=>((3=>((9=>((4=>((1=>((8=>((2=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((4=>((6=>((9=>((3=>((1=>((8=>((2=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((4=>((2=>((9=>((3=>((6=>((8=>((1=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((5=>((3=>((9=>((4=>((2=>((8=>((6=>((1=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((2=>((5=>((9=>((4=>((1=>((8=>((6=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((4=>((2=>((9=>((5=>((1=>((8=>((6=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((2=>((4=>((9=>((7=>((3=>((1=>((6=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((6=>((4=>((9=>((1=>((3=>((7=>((2=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((3=>((5=>((9=>((2=>((4=>((7=>((1=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((3=>((5=>((9=>((4=>((1=>((7=>((2=>((6=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((7=>((2=>((4=>((9=>((1=>((8=>((5=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((5=>((3=>((6=>((9=>((2=>((8=>((1=>((4=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((7=>((4=>((1=>((9=>((2=>((6=>((8=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((4=>((6=>((3=>((9=>((2=>((5=>((8=>((1=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((4=>((1=>((5=>((9=>((2=>((6=>((8=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((5=>((2=>((4=>((9=>((7=>((3=>((1=>((6=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((3=>((5=>((8=>((2=>((9=>((7=>((1=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((4=>((2=>((8=>((3=>((9=>((7=>((5=>((1=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((3=>((5=>((8=>((2=>((9=>((6=>((1=>((7=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((2=>((4=>((8=>((3=>((9=>((6=>((1=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((7=>((4=>((1=>((3=>((9=>((6=>((8=>((5=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((4=>((7=>((1=>((3=>((9=>((6=>((8=>((5=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((6=>((4=>((1=>((7=>((9=>((2=>((8=>((5=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((1=>((4=>((6=>((3=>((9=>((2=>((8=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((4=>((7=>((5=>((2=>((9=>((1=>((6=>((8=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((3=>((7=>((4=>((2=>((9=>((5=>((1=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((3=>((1=>((4=>((7=>((9=>((2=>((5=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((6=>((1=>((5=>((2=>((9=>((7=>((4=>((8=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((3=>((7=>((4=>((2=>((9=>((6=>((1=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((8=>((2=>((4=>((1=>((7=>((9=>((6=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((5=>((2=>((8=>((3=>((7=>((9=>((1=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((5=>((3=>((8=>((4=>((2=>((9=>((6=>((1=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((7=>((4=>((1=>((8=>((2=>((9=>((6=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((6=>((3=>((1=>((8=>((4=>((9=>((7=>((5=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((7=>((4=>((1=>((3=>((6=>((9=>((2=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((7=>((4=>((1=>((5=>((2=>((9=>((6=>((8=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((5=>((7=>((4=>((1=>((3=>((9=>((6=>((8=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((2=>((6=>((1=>((3=>((7=>((9=>((4=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((6=>((3=>((1=>((4=>((7=>((9=>((2=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((8=>((5=>((2=>((4=>((1=>((7=>((9=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((8=>((5=>((2=>((4=>((1=>((7=>((9=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((8=>((5=>((3=>((1=>((6=>((2=>((9=>((7=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((5=>((1=>((8=>((4=>((2=>((7=>((9=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((5=>((2=>((8=>((1=>((4=>((7=>((9=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((2=>((5=>((8=>((1=>((3=>((6=>((9=>((7=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((7=>((5=>((2=>((8=>((1=>((3=>((9=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((7=>((1=>((4=>((2=>((8=>((6=>((9=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((7=>((2=>((4=>((1=>((8=>((5=>((9=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((5=>((7=>((4=>((1=>((8=>((2=>((9=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((5=>((7=>((2=>((4=>((8=>((1=>((9=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((1=>((6=>((4=>((2=>((8=>((3=>((9=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((5=>((2=>((6=>((1=>((3=>((7=>((9=>((4=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 61 76
ANSWER: (10=>((4=>((2=>((5=>((8=>((1=>((3=>((6=>((9=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 62 76
ANSWER: (10=>((7=>((4=>((1=>((3=>((8=>((6=>((2=>((9=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 62 76
ANSWER: (10=>((3=>((7=>((2=>((4=>((8=>((1=>((5=>((9=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 62 76
ANSWER: (10=>((7=>((2=>((6=>((3=>((1=>((8=>((5=>((9=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 62 76
ANSWER: (10=>((5=>((7=>((1=>((4=>((2=>((8=>((6=>((9=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 62 76
ANSWER: (10=>((3=>((5=>((2=>((8=>((1=>((7=>((4=>((6=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 62 76
ANSWER: (10=>((5=>((3=>((1=>((7=>((2=>((8=>((6=>((4=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 62 76
ANSWER: (5=>((10=>((4=>((9=>((3=>((8=>((2=>((7=>((1=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 76
ANSWER: (3=>((10=>((7=>((9=>((1=>((5=>((2=>((8=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((10=>((2=>((9=>((6=>((4=>((1=>((8=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((10=>((1=>((9=>((6=>((3=>((7=>((2=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((10=>((4=>((9=>((1=>((5=>((7=>((2=>((6=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((10=>((3=>((1=>((9=>((5=>((8=>((2=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((10=>((5=>((7=>((9=>((3=>((8=>((2=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((10=>((3=>((6=>((9=>((2=>((8=>((5=>((7=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((10=>((4=>((2=>((9=>((3=>((6=>((8=>((1=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((10=>((4=>((7=>((9=>((2=>((6=>((8=>((1=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((10=>((6=>((2=>((9=>((7=>((4=>((8=>((1=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((10=>((5=>((3=>((9=>((7=>((2=>((8=>((6=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((10=>((5=>((2=>((9=>((7=>((3=>((8=>((6=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((10=>((6=>((2=>((9=>((5=>((1=>((8=>((4=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((10=>((3=>((5=>((9=>((1=>((4=>((2=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((10=>((3=>((7=>((9=>((4=>((1=>((5=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((10=>((3=>((5=>((9=>((2=>((4=>((7=>((1=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((10=>((8=>((1=>((3=>((9=>((7=>((2=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((10=>((8=>((2=>((4=>((9=>((7=>((5=>((1=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((10=>((8=>((3=>((5=>((9=>((1=>((6=>((4=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((10=>((7=>((2=>((4=>((9=>((1=>((8=>((5=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((10=>((7=>((5=>((1=>((9=>((6=>((8=>((2=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((10=>((4=>((1=>((5=>((9=>((2=>((6=>((8=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((10=>((4=>((1=>((3=>((9=>((7=>((2=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((10=>((7=>((4=>((2=>((9=>((6=>((1=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((10=>((7=>((5=>((8=>((2=>((9=>((3=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((10=>((3=>((5=>((8=>((2=>((9=>((7=>((1=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((10=>((7=>((4=>((1=>((3=>((9=>((6=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((10=>((3=>((7=>((4=>((2=>((9=>((5=>((1=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((10=>((3=>((1=>((4=>((7=>((9=>((2=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((10=>((6=>((4=>((2=>((7=>((9=>((3=>((1=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((10=>((8=>((1=>((5=>((2=>((6=>((9=>((7=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((10=>((3=>((1=>((8=>((5=>((2=>((9=>((7=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((10=>((6=>((4=>((2=>((8=>((3=>((9=>((7=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((10=>((7=>((4=>((1=>((5=>((2=>((9=>((6=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((10=>((2=>((7=>((5=>((3=>((1=>((9=>((4=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((10=>((5=>((2=>((6=>((1=>((3=>((7=>((9=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((10=>((8=>((5=>((2=>((4=>((1=>((7=>((9=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((10=>((8=>((5=>((3=>((1=>((6=>((2=>((9=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((10=>((2=>((5=>((8=>((4=>((1=>((3=>((9=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((10=>((6=>((3=>((1=>((8=>((4=>((2=>((9=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((10=>((7=>((5=>((2=>((8=>((1=>((3=>((9=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((10=>((4=>((1=>((3=>((8=>((2=>((7=>((9=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((10=>((7=>((2=>((4=>((1=>((8=>((5=>((9=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((10=>((1=>((6=>((4=>((2=>((8=>((3=>((9=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((10=>((8=>((5=>((3=>((1=>((7=>((2=>((6=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((10=>((5=>((7=>((1=>((3=>((8=>((2=>((4=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((10=>((7=>((2=>((6=>((3=>((1=>((8=>((5=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((2=>((10=>((3=>((6=>((8=>((1=>((4=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((8=>((10=>((4=>((9=>((1=>((5=>((7=>((2=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((8=>((10=>((3=>((9=>((6=>((4=>((1=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((2=>((10=>((6=>((9=>((5=>((8=>((1=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((4=>((10=>((5=>((9=>((1=>((3=>((8=>((6=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((7=>((10=>((3=>((9=>((2=>((5=>((8=>((6=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((3=>((10=>((2=>((9=>((6=>((4=>((1=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((7=>((10=>((4=>((9=>((1=>((5=>((2=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((2=>((10=>((7=>((9=>((3=>((1=>((4=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((4=>((10=>((7=>((9=>((6=>((3=>((1=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((4=>((10=>((7=>((9=>((3=>((5=>((2=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((5=>((10=>((6=>((9=>((2=>((4=>((7=>((3=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((8=>((10=>((2=>((4=>((9=>((1=>((3=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((2=>((10=>((8=>((4=>((9=>((1=>((3=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((3=>((10=>((6=>((1=>((9=>((5=>((8=>((2=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((1=>((10=>((5=>((7=>((9=>((3=>((8=>((2=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((3=>((10=>((2=>((4=>((9=>((1=>((8=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((3=>((10=>((6=>((4=>((9=>((1=>((8=>((2=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((3=>((10=>((6=>((2=>((9=>((5=>((1=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((2=>((10=>((6=>((1=>((9=>((5=>((3=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((4=>((10=>((5=>((2=>((9=>((3=>((6=>((8=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((3=>((10=>((2=>((5=>((9=>((4=>((1=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((7=>((10=>((6=>((1=>((9=>((5=>((3=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((7=>((10=>((6=>((2=>((9=>((5=>((3=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((7=>((10=>((4=>((2=>((9=>((3=>((6=>((8=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((3=>((10=>((4=>((7=>((9=>((2=>((6=>((8=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((4=>((10=>((5=>((3=>((9=>((7=>((2=>((8=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((6=>((10=>((5=>((2=>((9=>((7=>((4=>((8=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((3=>((10=>((6=>((2=>((9=>((7=>((4=>((8=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((6=>((10=>((3=>((7=>((9=>((4=>((1=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((6=>((10=>((3=>((7=>((9=>((4=>((2=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((6=>((10=>((5=>((2=>((9=>((7=>((4=>((1=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((8=>((10=>((7=>((4=>((2=>((9=>((6=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((8=>((10=>((1=>((3=>((6=>((9=>((7=>((2=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((8=>((10=>((4=>((1=>((5=>((9=>((6=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((3=>((10=>((7=>((5=>((2=>((9=>((1=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((3=>((10=>((7=>((2=>((6=>((9=>((1=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((3=>((10=>((7=>((4=>((1=>((9=>((2=>((6=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((8=>((10=>((1=>((4=>((2=>((7=>((9=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((5=>((10=>((8=>((4=>((2=>((7=>((9=>((6=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((5=>((10=>((2=>((4=>((8=>((3=>((9=>((6=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((1=>((10=>((2=>((5=>((8=>((4=>((9=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((7=>((10=>((3=>((5=>((8=>((1=>((9=>((6=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((7=>((10=>((3=>((5=>((8=>((1=>((9=>((2=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((2=>((10=>((1=>((4=>((8=>((3=>((9=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((6=>((10=>((3=>((5=>((8=>((2=>((9=>((7=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((5=>((10=>((1=>((4=>((6=>((3=>((9=>((2=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((2=>((10=>((7=>((4=>((1=>((3=>((9=>((6=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((8=>((10=>((1=>((6=>((2=>((5=>((7=>((9=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((8=>((10=>((3=>((6=>((2=>((5=>((1=>((9=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((6=>((10=>((5=>((2=>((8=>((3=>((7=>((9=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((6=>((10=>((3=>((1=>((8=>((5=>((2=>((9=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((8=>((10=>((5=>((2=>((6=>((1=>((3=>((7=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((5=>((10=>((8=>((1=>((4=>((7=>((3=>((6=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((3=>((10=>((8=>((5=>((2=>((4=>((1=>((7=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((7=>((10=>((2=>((5=>((8=>((1=>((3=>((6=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((7=>((10=>((4=>((1=>((8=>((5=>((3=>((6=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((7=>((10=>((6=>((3=>((1=>((8=>((4=>((2=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((4=>((10=>((7=>((5=>((2=>((8=>((1=>((3=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((6=>((10=>((7=>((2=>((4=>((8=>((1=>((5=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((2=>((10=>((1=>((7=>((4=>((8=>((3=>((5=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((4=>((10=>((1=>((5=>((2=>((8=>((3=>((7=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((5=>((10=>((1=>((6=>((4=>((2=>((8=>((3=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((7=>((10=>((6=>((3=>((1=>((4=>((8=>((5=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((6=>((10=>((5=>((7=>((1=>((3=>((8=>((2=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((2=>((5=>((10=>((8=>((1=>((4=>((7=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((6=>((3=>((10=>((4=>((1=>((8=>((5=>((7=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((5=>((2=>((10=>((3=>((6=>((8=>((1=>((4=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((6=>((2=>((10=>((1=>((7=>((4=>((8=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((6=>((4=>((10=>((1=>((5=>((2=>((8=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((9=>((5=>((10=>((8=>((4=>((2=>((7=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((9=>((2=>((10=>((8=>((3=>((1=>((4=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((9=>((1=>((10=>((7=>((3=>((8=>((2=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((9=>((5=>((10=>((1=>((6=>((8=>((2=>((7=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((9=>((2=>((10=>((3=>((6=>((8=>((1=>((4=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((9=>((7=>((10=>((4=>((1=>((5=>((8=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((9=>((2=>((10=>((7=>((4=>((1=>((8=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((9=>((1=>((10=>((4=>((7=>((3=>((8=>((6=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((9=>((5=>((10=>((1=>((4=>((2=>((8=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((9=>((5=>((10=>((1=>((4=>((6=>((8=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((9=>((3=>((10=>((7=>((4=>((1=>((5=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((9=>((6=>((10=>((2=>((7=>((1=>((4=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((9=>((3=>((10=>((2=>((7=>((5=>((1=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((9=>((2=>((10=>((5=>((7=>((1=>((4=>((6=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((3=>((5=>((10=>((2=>((9=>((6=>((4=>((7=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((1=>((3=>((10=>((6=>((9=>((5=>((2=>((4=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((3=>((1=>((10=>((5=>((9=>((6=>((4=>((2=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((6=>((8=>((10=>((4=>((9=>((3=>((5=>((7=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((6=>((8=>((10=>((1=>((9=>((5=>((2=>((4=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((2=>((8=>((10=>((3=>((9=>((6=>((4=>((1=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((4=>((8=>((10=>((5=>((9=>((6=>((1=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((7=>((1=>((10=>((6=>((9=>((3=>((8=>((4=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((6=>((4=>((10=>((1=>((9=>((5=>((8=>((2=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((6=>((2=>((10=>((1=>((9=>((5=>((8=>((4=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((4=>((7=>((10=>((3=>((9=>((2=>((5=>((8=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((4=>((7=>((10=>((2=>((9=>((5=>((3=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((4=>((7=>((10=>((3=>((9=>((2=>((5=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((2=>((4=>((10=>((7=>((9=>((1=>((3=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((3=>((1=>((10=>((7=>((9=>((4=>((2=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((3=>((7=>((10=>((4=>((9=>((1=>((5=>((2=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((4=>((7=>((10=>((6=>((9=>((2=>((5=>((3=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((6=>((4=>((10=>((7=>((9=>((3=>((5=>((2=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((2=>((4=>((10=>((7=>((9=>((6=>((3=>((1=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((6=>((3=>((10=>((2=>((7=>((9=>((4=>((1=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((5=>((2=>((10=>((3=>((7=>((9=>((4=>((6=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((6=>((8=>((10=>((2=>((7=>((9=>((1=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((1=>((8=>((10=>((3=>((6=>((9=>((2=>((4=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((5=>((8=>((10=>((3=>((6=>((9=>((1=>((4=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((1=>((7=>((10=>((8=>((3=>((9=>((4=>((2=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((6=>((3=>((10=>((8=>((5=>((9=>((4=>((1=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((7=>((3=>((10=>((6=>((1=>((9=>((5=>((8=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((7=>((4=>((10=>((3=>((6=>((9=>((2=>((8=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((6=>((1=>((10=>((5=>((7=>((9=>((3=>((8=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((6=>((3=>((10=>((2=>((7=>((9=>((1=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((2=>((6=>((10=>((3=>((7=>((9=>((4=>((8=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((7=>((3=>((10=>((6=>((2=>((9=>((5=>((1=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((2=>((7=>((10=>((6=>((1=>((9=>((5=>((3=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((1=>((7=>((10=>((6=>((2=>((9=>((5=>((3=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((5=>((7=>((10=>((4=>((2=>((9=>((3=>((6=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((5=>((2=>((10=>((7=>((4=>((1=>((9=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((5=>((3=>((10=>((7=>((4=>((1=>((9=>((2=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((6=>((2=>((10=>((5=>((1=>((4=>((9=>((7=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((5=>((2=>((10=>((1=>((6=>((4=>((9=>((7=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((2=>((8=>((10=>((7=>((3=>((6=>((9=>((1=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((2=>((8=>((10=>((7=>((4=>((1=>((9=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((1=>((8=>((10=>((7=>((4=>((2=>((9=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((5=>((8=>((10=>((7=>((4=>((2=>((9=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((2=>((8=>((10=>((7=>((3=>((1=>((9=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((1=>((8=>((10=>((2=>((6=>((3=>((9=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((2=>((8=>((10=>((1=>((3=>((6=>((9=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((7=>((2=>((10=>((8=>((6=>((4=>((9=>((1=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((7=>((2=>((10=>((8=>((1=>((4=>((9=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((4=>((7=>((10=>((8=>((3=>((1=>((9=>((2=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((1=>((7=>((10=>((8=>((2=>((4=>((9=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((4=>((7=>((10=>((8=>((5=>((2=>((9=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((4=>((7=>((10=>((8=>((3=>((5=>((9=>((2=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((4=>((2=>((10=>((8=>((3=>((1=>((9=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((1=>((3=>((10=>((8=>((2=>((4=>((9=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((5=>((7=>((10=>((4=>((6=>((1=>((9=>((2=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((6=>((3=>((10=>((7=>((5=>((2=>((9=>((1=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((5=>((2=>((10=>((7=>((4=>((1=>((3=>((9=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((6=>((8=>((10=>((2=>((7=>((3=>((1=>((9=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((3=>((8=>((10=>((2=>((4=>((1=>((7=>((9=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((6=>((8=>((10=>((4=>((1=>((5=>((2=>((9=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((7=>((2=>((10=>((8=>((4=>((1=>((3=>((9=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((3=>((7=>((10=>((8=>((2=>((4=>((1=>((9=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((3=>((5=>((10=>((8=>((4=>((2=>((7=>((9=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((3=>((1=>((10=>((8=>((5=>((2=>((4=>((9=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((4=>((7=>((10=>((3=>((5=>((8=>((1=>((9=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((6=>((1=>((10=>((7=>((5=>((8=>((2=>((9=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((3=>((5=>((10=>((1=>((6=>((4=>((2=>((7=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((5=>((8=>((10=>((3=>((7=>((2=>((4=>((6=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((7=>((4=>((10=>((8=>((2=>((5=>((3=>((6=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((4=>((7=>((10=>((8=>((2=>((5=>((3=>((6=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((7=>((5=>((10=>((2=>((6=>((8=>((3=>((1=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((6=>((3=>((10=>((7=>((1=>((8=>((5=>((2=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((3=>((6=>((10=>((7=>((4=>((1=>((8=>((2=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((3=>((6=>((10=>((7=>((2=>((4=>((8=>((1=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((5=>((3=>((8=>((10=>((2=>((6=>((1=>((7=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((1=>((4=>((7=>((10=>((8=>((2=>((5=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((4=>((1=>((7=>((10=>((3=>((6=>((8=>((5=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((6=>((1=>((3=>((10=>((7=>((4=>((8=>((5=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((4=>((6=>((3=>((10=>((7=>((1=>((8=>((5=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((3=>((6=>((2=>((10=>((5=>((1=>((8=>((4=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((4=>((1=>((5=>((10=>((2=>((6=>((8=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((3=>((1=>((7=>((10=>((6=>((2=>((5=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((2=>((6=>((1=>((10=>((7=>((5=>((3=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((9=>((6=>((8=>((10=>((1=>((3=>((5=>((7=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((9=>((3=>((8=>((10=>((1=>((6=>((2=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((9=>((3=>((8=>((10=>((4=>((6=>((1=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((9=>((3=>((1=>((10=>((8=>((5=>((2=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((9=>((7=>((3=>((10=>((8=>((5=>((1=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((9=>((6=>((3=>((10=>((8=>((5=>((2=>((4=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((9=>((6=>((3=>((10=>((4=>((1=>((8=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((9=>((5=>((2=>((10=>((1=>((6=>((8=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((9=>((1=>((5=>((10=>((2=>((6=>((8=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((9=>((6=>((2=>((10=>((1=>((3=>((5=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((9=>((4=>((6=>((10=>((2=>((7=>((1=>((3=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((5=>((9=>((1=>((10=>((2=>((6=>((3=>((7=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((3=>((9=>((4=>((10=>((1=>((6=>((2=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((6=>((9=>((5=>((10=>((8=>((4=>((2=>((7=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((6=>((9=>((3=>((10=>((8=>((2=>((5=>((7=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((3=>((9=>((4=>((10=>((8=>((6=>((2=>((7=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((5=>((9=>((4=>((10=>((8=>((6=>((3=>((1=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((2=>((9=>((5=>((10=>((8=>((6=>((3=>((1=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((3=>((9=>((7=>((10=>((2=>((6=>((8=>((1=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((6=>((9=>((3=>((10=>((7=>((2=>((8=>((5=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((6=>((9=>((5=>((10=>((1=>((3=>((8=>((2=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((6=>((9=>((7=>((10=>((1=>((3=>((5=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((3=>((9=>((7=>((10=>((4=>((2=>((5=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((5=>((9=>((4=>((10=>((7=>((2=>((6=>((8=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((5=>((9=>((2=>((10=>((7=>((4=>((1=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((6=>((9=>((5=>((10=>((1=>((7=>((2=>((8=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((5=>((9=>((1=>((10=>((4=>((7=>((3=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((4=>((9=>((7=>((10=>((3=>((6=>((2=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((6=>((9=>((3=>((10=>((7=>((4=>((2=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((2=>((9=>((6=>((10=>((7=>((1=>((3=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((6=>((9=>((1=>((10=>((5=>((7=>((2=>((4=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((3=>((9=>((6=>((10=>((2=>((7=>((1=>((4=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((1=>((4=>((7=>((10=>((6=>((9=>((2=>((5=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((5=>((2=>((4=>((10=>((7=>((9=>((6=>((3=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((1=>((4=>((2=>((10=>((6=>((9=>((3=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((8=>((2=>((4=>((10=>((7=>((9=>((6=>((3=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((8=>((2=>((4=>((10=>((1=>((9=>((6=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((8=>((3=>((5=>((10=>((1=>((9=>((6=>((2=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((3=>((6=>((8=>((10=>((1=>((9=>((5=>((2=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((5=>((2=>((8=>((10=>((3=>((9=>((6=>((4=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((2=>((4=>((8=>((10=>((5=>((9=>((6=>((1=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((3=>((6=>((8=>((10=>((5=>((9=>((2=>((4=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((3=>((6=>((2=>((10=>((1=>((9=>((5=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((5=>((7=>((1=>((10=>((6=>((9=>((3=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((5=>((7=>((4=>((10=>((3=>((9=>((6=>((8=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((2=>((7=>((5=>((10=>((1=>((9=>((6=>((8=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((6=>((3=>((7=>((10=>((1=>((9=>((5=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((2=>((6=>((1=>((10=>((7=>((9=>((3=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((6=>((4=>((7=>((10=>((3=>((9=>((2=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((2=>((6=>((3=>((10=>((7=>((9=>((4=>((1=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((1=>((7=>((2=>((10=>((6=>((4=>((9=>((5=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((4=>((2=>((7=>((10=>((6=>((1=>((9=>((5=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((5=>((3=>((1=>((10=>((2=>((6=>((9=>((7=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((8=>((2=>((7=>((10=>((3=>((1=>((9=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((8=>((2=>((7=>((10=>((3=>((5=>((9=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((8=>((6=>((3=>((10=>((2=>((7=>((9=>((4=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((8=>((6=>((1=>((10=>((5=>((7=>((9=>((4=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((8=>((5=>((2=>((10=>((1=>((7=>((9=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((8=>((5=>((3=>((10=>((6=>((2=>((9=>((7=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((2=>((6=>((8=>((10=>((1=>((4=>((9=>((5=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((5=>((1=>((8=>((10=>((3=>((6=>((9=>((2=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((1=>((5=>((8=>((10=>((3=>((7=>((9=>((2=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((2=>((5=>((8=>((10=>((3=>((6=>((9=>((7=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((2=>((6=>((3=>((10=>((8=>((5=>((9=>((4=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((5=>((7=>((2=>((10=>((8=>((4=>((9=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((1=>((6=>((4=>((10=>((8=>((3=>((9=>((7=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((2=>((6=>((1=>((10=>((5=>((3=>((9=>((4=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((5=>((7=>((1=>((10=>((2=>((6=>((3=>((9=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((6=>((2=>((7=>((10=>((1=>((3=>((5=>((9=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((1=>((4=>((6=>((10=>((2=>((5=>((3=>((9=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((3=>((5=>((2=>((10=>((1=>((6=>((4=>((9=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((8=>((4=>((7=>((10=>((3=>((1=>((6=>((9=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((8=>((5=>((3=>((10=>((7=>((2=>((6=>((9=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((8=>((6=>((2=>((10=>((5=>((1=>((4=>((9=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((8=>((1=>((5=>((10=>((2=>((6=>((3=>((9=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((5=>((2=>((8=>((10=>((7=>((4=>((1=>((9=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((5=>((3=>((6=>((10=>((7=>((1=>((4=>((2=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((4=>((6=>((8=>((10=>((1=>((3=>((5=>((2=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((3=>((6=>((8=>((10=>((1=>((4=>((2=>((5=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((4=>((6=>((8=>((10=>((1=>((3=>((5=>((7=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((6=>((3=>((7=>((10=>((8=>((5=>((1=>((4=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((6=>((4=>((7=>((10=>((8=>((2=>((5=>((3=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((3=>((6=>((2=>((10=>((1=>((4=>((8=>((5=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((5=>((8=>((4=>((1=>((10=>((2=>((6=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((3=>((5=>((2=>((8=>((10=>((7=>((4=>((6=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((4=>((1=>((5=>((8=>((10=>((7=>((3=>((6=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((7=>((5=>((3=>((1=>((10=>((8=>((6=>((4=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((5=>((2=>((4=>((1=>((10=>((8=>((6=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((2=>((5=>((3=>((1=>((10=>((8=>((6=>((4=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((2=>((4=>((1=>((7=>((10=>((6=>((3=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((9=>((1=>((4=>((7=>((10=>((8=>((2=>((5=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((9=>((3=>((6=>((2=>((10=>((5=>((1=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((9=>((4=>((1=>((5=>((10=>((2=>((6=>((8=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((9=>((6=>((2=>((7=>((10=>((3=>((5=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((9=>((6=>((1=>((3=>((10=>((7=>((4=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((9=>((4=>((6=>((1=>((10=>((2=>((5=>((3=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((9=>((3=>((5=>((2=>((10=>((6=>((4=>((1=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((9=>((5=>((3=>((1=>((10=>((7=>((2=>((6=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((9=>((3=>((6=>((2=>((10=>((1=>((7=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((4=>((9=>((3=>((5=>((10=>((1=>((6=>((2=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((7=>((9=>((3=>((8=>((10=>((4=>((6=>((1=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((3=>((9=>((4=>((8=>((10=>((2=>((7=>((5=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((4=>((9=>((5=>((8=>((10=>((3=>((6=>((2=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((7=>((9=>((6=>((3=>((10=>((8=>((5=>((2=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((2=>((9=>((7=>((3=>((10=>((8=>((5=>((1=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((2=>((9=>((6=>((3=>((10=>((8=>((1=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((5=>((9=>((4=>((1=>((10=>((8=>((6=>((2=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((7=>((9=>((2=>((6=>((10=>((3=>((5=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((3=>((9=>((7=>((1=>((10=>((2=>((5=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((4=>((9=>((7=>((5=>((10=>((1=>((6=>((8=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((4=>((9=>((7=>((2=>((10=>((3=>((6=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((4=>((9=>((5=>((3=>((10=>((7=>((2=>((8=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((4=>((9=>((1=>((3=>((10=>((7=>((2=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((7=>((9=>((6=>((2=>((10=>((1=>((3=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((5=>((9=>((1=>((6=>((10=>((7=>((2=>((4=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((5=>((9=>((4=>((6=>((10=>((2=>((7=>((1=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((1=>((4=>((9=>((7=>((10=>((3=>((6=>((2=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((5=>((2=>((9=>((3=>((10=>((7=>((4=>((6=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((8=>((3=>((9=>((7=>((10=>((1=>((6=>((2=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((8=>((5=>((9=>((1=>((10=>((7=>((3=>((6=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((8=>((6=>((9=>((1=>((10=>((5=>((7=>((2=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((8=>((6=>((9=>((3=>((10=>((4=>((7=>((5=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((8=>((3=>((9=>((6=>((10=>((1=>((7=>((5=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((8=>((5=>((9=>((1=>((10=>((2=>((6=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((4=>((2=>((9=>((5=>((10=>((8=>((6=>((3=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((1=>((6=>((9=>((5=>((10=>((8=>((4=>((2=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((4=>((6=>((9=>((3=>((10=>((8=>((2=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((2=>((5=>((9=>((1=>((10=>((8=>((6=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((2=>((6=>((9=>((1=>((10=>((5=>((3=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((3=>((6=>((9=>((1=>((10=>((4=>((2=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((3=>((6=>((9=>((7=>((10=>((4=>((2=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((5=>((3=>((9=>((6=>((10=>((2=>((4=>((1=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((3=>((6=>((9=>((7=>((10=>((4=>((2=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((5=>((2=>((9=>((6=>((10=>((7=>((4=>((1=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((4=>((1=>((7=>((2=>((10=>((6=>((9=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((4=>((2=>((7=>((5=>((10=>((1=>((9=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((5=>((3=>((1=>((7=>((10=>((6=>((9=>((2=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((5=>((2=>((4=>((7=>((10=>((3=>((9=>((6=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((5=>((2=>((6=>((3=>((10=>((7=>((9=>((4=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((8=>((3=>((7=>((4=>((10=>((1=>((9=>((5=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((8=>((2=>((7=>((1=>((10=>((5=>((9=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((8=>((1=>((4=>((7=>((10=>((2=>((9=>((5=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((8=>((6=>((2=>((7=>((10=>((4=>((9=>((5=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((8=>((5=>((2=>((4=>((10=>((7=>((9=>((3=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((8=>((5=>((3=>((1=>((10=>((7=>((9=>((6=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((2=>((8=>((3=>((1=>((10=>((5=>((9=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((5=>((8=>((2=>((7=>((10=>((3=>((9=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((1=>((8=>((6=>((2=>((10=>((7=>((9=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((1=>((3=>((6=>((8=>((10=>((5=>((9=>((2=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((1=>((3=>((6=>((8=>((10=>((4=>((9=>((5=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((7=>((2=>((6=>((8=>((10=>((4=>((9=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((7=>((5=>((2=>((8=>((10=>((3=>((9=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((7=>((2=>((4=>((8=>((10=>((5=>((9=>((6=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((5=>((2=>((6=>((1=>((10=>((4=>((9=>((3=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((7=>((3=>((6=>((2=>((10=>((1=>((9=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((3=>((1=>((7=>((2=>((10=>((6=>((4=>((9=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((8=>((5=>((3=>((1=>((10=>((2=>((6=>((9=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((3=>((8=>((6=>((2=>((10=>((5=>((1=>((9=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((3=>((8=>((6=>((1=>((10=>((2=>((5=>((9=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((5=>((8=>((1=>((4=>((10=>((3=>((6=>((9=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((4=>((2=>((5=>((8=>((10=>((3=>((6=>((9=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((4=>((1=>((5=>((8=>((10=>((3=>((7=>((9=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((4=>((2=>((5=>((8=>((10=>((1=>((3=>((9=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((5=>((1=>((6=>((4=>((10=>((8=>((3=>((9=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((5=>((2=>((6=>((1=>((10=>((8=>((3=>((9=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((7=>((5=>((3=>((1=>((10=>((8=>((6=>((9=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((8=>((3=>((5=>((7=>((10=>((1=>((6=>((2=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((8=>((5=>((2=>((6=>((10=>((7=>((1=>((3=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((3=>((8=>((6=>((2=>((10=>((5=>((1=>((4=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((4=>((8=>((1=>((5=>((10=>((2=>((6=>((3=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((5=>((8=>((1=>((7=>((10=>((3=>((6=>((4=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((5=>((8=>((4=>((7=>((10=>((3=>((1=>((6=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((5=>((8=>((6=>((3=>((10=>((7=>((1=>((4=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((3=>((5=>((2=>((8=>((10=>((7=>((4=>((1=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (4=>((7=>((1=>((6=>((2=>((10=>((8=>((3=>((5=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((1=>((8=>((4=>((2=>((7=>((10=>((6=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((2=>((8=>((1=>((4=>((7=>((10=>((6=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((2=>((5=>((8=>((1=>((7=>((10=>((3=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((1=>((3=>((8=>((6=>((2=>((10=>((5=>((7=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((6=>((3=>((5=>((2=>((8=>((10=>((7=>((4=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((6=>((3=>((5=>((2=>((8=>((10=>((4=>((7=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((6=>((4=>((2=>((7=>((3=>((10=>((8=>((5=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((7=>((2=>((4=>((6=>((1=>((10=>((5=>((3=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((9=>((2=>((8=>((5=>((7=>((10=>((1=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((9=>((1=>((8=>((5=>((3=>((10=>((7=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((9=>((4=>((2=>((5=>((8=>((10=>((1=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((9=>((7=>((2=>((4=>((8=>((10=>((5=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((9=>((1=>((4=>((2=>((8=>((10=>((7=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((9=>((3=>((1=>((4=>((8=>((10=>((2=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((9=>((2=>((5=>((1=>((4=>((10=>((8=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((9=>((7=>((1=>((4=>((2=>((10=>((8=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((9=>((1=>((3=>((7=>((2=>((10=>((8=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((9=>((3=>((1=>((4=>((7=>((10=>((2=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((1=>((9=>((2=>((5=>((7=>((10=>((3=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((2=>((9=>((1=>((6=>((4=>((10=>((7=>((5=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((7=>((9=>((4=>((2=>((8=>((10=>((3=>((1=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((7=>((9=>((1=>((3=>((8=>((10=>((2=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((2=>((9=>((5=>((3=>((8=>((10=>((7=>((4=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((3=>((9=>((2=>((5=>((8=>((10=>((7=>((4=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((3=>((9=>((4=>((2=>((8=>((10=>((7=>((1=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((2=>((9=>((1=>((3=>((8=>((10=>((7=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((3=>((9=>((4=>((1=>((8=>((10=>((2=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((1=>((9=>((4=>((6=>((8=>((10=>((2=>((7=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((7=>((9=>((6=>((3=>((1=>((10=>((8=>((2=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((7=>((9=>((3=>((6=>((2=>((10=>((8=>((1=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((4=>((9=>((1=>((3=>((7=>((10=>((8=>((2=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((6=>((9=>((2=>((4=>((7=>((10=>((8=>((5=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((6=>((9=>((2=>((4=>((7=>((10=>((8=>((1=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((6=>((9=>((1=>((4=>((7=>((10=>((8=>((2=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((1=>((9=>((6=>((3=>((7=>((10=>((8=>((2=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((7=>((9=>((4=>((6=>((1=>((10=>((2=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((7=>((9=>((4=>((1=>((5=>((10=>((2=>((6=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((2=>((9=>((1=>((4=>((7=>((10=>((3=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((6=>((9=>((1=>((4=>((7=>((10=>((2=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((6=>((3=>((9=>((2=>((4=>((10=>((7=>((5=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((3=>((5=>((9=>((2=>((6=>((10=>((7=>((1=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((3=>((5=>((9=>((1=>((6=>((10=>((7=>((2=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((1=>((5=>((9=>((2=>((6=>((10=>((3=>((7=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((8=>((4=>((9=>((7=>((3=>((10=>((6=>((2=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((8=>((1=>((9=>((7=>((2=>((10=>((3=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((8=>((3=>((9=>((7=>((5=>((10=>((1=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((8=>((2=>((9=>((6=>((3=>((10=>((4=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((8=>((5=>((9=>((1=>((6=>((10=>((3=>((7=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((1=>((4=>((9=>((5=>((8=>((10=>((3=>((6=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((2=>((4=>((9=>((3=>((8=>((10=>((7=>((1=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((4=>((1=>((9=>((6=>((3=>((10=>((8=>((5=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((4=>((2=>((9=>((6=>((3=>((10=>((8=>((1=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((3=>((1=>((9=>((7=>((2=>((10=>((8=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((6=>((4=>((9=>((7=>((3=>((10=>((2=>((5=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((1=>((4=>((9=>((7=>((2=>((10=>((3=>((6=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((1=>((3=>((6=>((9=>((7=>((10=>((4=>((2=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((2=>((5=>((3=>((9=>((7=>((10=>((4=>((6=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((3=>((5=>((2=>((9=>((6=>((10=>((7=>((4=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((2=>((5=>((1=>((9=>((4=>((10=>((7=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((8=>((2=>((4=>((9=>((7=>((10=>((1=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((8=>((3=>((1=>((9=>((7=>((10=>((4=>((2=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((8=>((5=>((2=>((9=>((3=>((10=>((7=>((4=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((8=>((3=>((5=>((9=>((2=>((10=>((7=>((4=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((8=>((5=>((2=>((9=>((3=>((10=>((7=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((4=>((8=>((5=>((9=>((1=>((10=>((2=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((2=>((8=>((5=>((9=>((1=>((10=>((4=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((4=>((8=>((3=>((9=>((6=>((10=>((1=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((3=>((1=>((6=>((9=>((5=>((10=>((8=>((4=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((1=>((4=>((6=>((9=>((3=>((10=>((8=>((2=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((4=>((2=>((5=>((9=>((1=>((10=>((8=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((7=>((5=>((3=>((9=>((4=>((10=>((8=>((6=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((2=>((4=>((6=>((9=>((5=>((10=>((1=>((3=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((4=>((2=>((5=>((9=>((6=>((10=>((3=>((1=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (1=>((7=>((4=>((6=>((9=>((2=>((10=>((5=>((3=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (8=>((6=>((4=>((1=>((7=>((5=>((10=>((2=>((9=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((8=>((1=>((5=>((7=>((2=>((10=>((3=>((9=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((8=>((4=>((1=>((7=>((2=>((10=>((6=>((9=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((8=>((5=>((1=>((4=>((7=>((10=>((3=>((9=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((3=>((8=>((6=>((4=>((1=>((10=>((5=>((9=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((3=>((8=>((2=>((4=>((1=>((10=>((5=>((9=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((6=>((8=>((3=>((7=>((4=>((10=>((1=>((9=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((6=>((8=>((1=>((4=>((7=>((10=>((2=>((9=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((6=>((8=>((5=>((1=>((4=>((10=>((7=>((9=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((4=>((1=>((8=>((6=>((3=>((10=>((2=>((9=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (3=>((7=>((2=>((8=>((6=>((1=>((10=>((5=>((9=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((4=>((2=>((8=>((3=>((7=>((10=>((1=>((9=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((7=>((4=>((1=>((3=>((8=>((10=>((2=>((9=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((3=>((7=>((2=>((4=>((8=>((10=>((5=>((9=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((3=>((8=>((2=>((5=>((1=>((10=>((4=>((6=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (5=>((3=>((8=>((4=>((7=>((1=>((10=>((2=>((6=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (7=>((4=>((1=>((8=>((6=>((3=>((10=>((2=>((5=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (2=>((7=>((5=>((8=>((1=>((4=>((10=>((3=>((6=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (6=>((3=>((7=>((4=>((1=>((8=>((10=>((5=>((2=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((2=>((8=>((3=>((1=>((7=>((5=>((10=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((5=>((8=>((4=>((1=>((3=>((6=>((10=>((7=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((3=>((8=>((2=>((4=>((6=>((1=>((10=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((7=>((3=>((8=>((2=>((5=>((1=>((10=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 63 77
ANSWER: (9=>((5=>((3=>((8=>((4=>((7=>((1=>((10=>((2=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (9=>((5=>((1=>((8=>((4=>((2=>((7=>((10=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (9=>((3=>((1=>((8=>((2=>((5=>((7=>((10=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (9=>((2=>((4=>((8=>((1=>((3=>((6=>((10=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (9=>((6=>((3=>((5=>((8=>((1=>((4=>((10=>((7=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (9=>((6=>((3=>((1=>((8=>((5=>((2=>((10=>((7=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (9=>((7=>((1=>((4=>((2=>((5=>((8=>((10=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (9=>((6=>((3=>((7=>((4=>((1=>((8=>((10=>((5=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (9=>((7=>((3=>((1=>((6=>((2=>((5=>((10=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (7=>((9=>((2=>((5=>((8=>((1=>((3=>((10=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (1=>((9=>((7=>((3=>((8=>((2=>((5=>((10=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (7=>((9=>((1=>((5=>((2=>((6=>((3=>((10=>((8=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (4=>((9=>((7=>((5=>((2=>((6=>((1=>((10=>((8=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (8=>((6=>((9=>((3=>((1=>((4=>((7=>((10=>((2=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (8=>((2=>((9=>((3=>((6=>((4=>((1=>((10=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (1=>((7=>((9=>((2=>((8=>((5=>((3=>((10=>((6=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (5=>((7=>((9=>((3=>((8=>((4=>((1=>((10=>((2=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (6=>((2=>((9=>((1=>((8=>((5=>((3=>((10=>((7=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (2=>((6=>((9=>((1=>((8=>((5=>((3=>((10=>((7=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (6=>((3=>((9=>((4=>((8=>((5=>((2=>((10=>((1=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (1=>((6=>((9=>((3=>((8=>((4=>((2=>((10=>((5=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (1=>((6=>((9=>((7=>((2=>((4=>((8=>((10=>((5=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (5=>((3=>((9=>((7=>((2=>((4=>((1=>((10=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (8=>((6=>((2=>((9=>((1=>((4=>((7=>((10=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (4=>((8=>((1=>((9=>((6=>((2=>((7=>((10=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (4=>((8=>((1=>((9=>((2=>((5=>((7=>((10=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (7=>((3=>((6=>((9=>((5=>((1=>((4=>((10=>((8=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (4=>((2=>((7=>((9=>((6=>((3=>((1=>((10=>((8=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (5=>((3=>((6=>((9=>((2=>((4=>((7=>((10=>((8=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (8=>((1=>((4=>((7=>((9=>((2=>((5=>((10=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (8=>((5=>((2=>((4=>((9=>((7=>((3=>((10=>((6=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (8=>((5=>((1=>((4=>((9=>((7=>((3=>((10=>((6=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (1=>((8=>((4=>((7=>((9=>((2=>((6=>((10=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (1=>((8=>((4=>((7=>((9=>((2=>((5=>((10=>((6=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (1=>((8=>((2=>((7=>((9=>((3=>((5=>((10=>((4=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (1=>((8=>((6=>((2=>((9=>((7=>((4=>((10=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (1=>((8=>((6=>((3=>((9=>((2=>((4=>((10=>((7=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (4=>((8=>((3=>((5=>((9=>((2=>((6=>((10=>((7=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (4=>((8=>((3=>((5=>((9=>((1=>((6=>((10=>((7=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (6=>((8=>((1=>((4=>((9=>((5=>((2=>((10=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (1=>((8=>((6=>((3=>((9=>((2=>((5=>((10=>((4=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (4=>((8=>((3=>((5=>((9=>((1=>((6=>((10=>((2=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (4=>((8=>((1=>((5=>((9=>((2=>((6=>((10=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (7=>((2=>((8=>((1=>((9=>((4=>((6=>((10=>((3=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (7=>((5=>((8=>((1=>((9=>((4=>((2=>((10=>((3=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (4=>((2=>((8=>((3=>((9=>((7=>((5=>((10=>((1=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (4=>((2=>((8=>((5=>((9=>((1=>((6=>((10=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (7=>((5=>((3=>((1=>((9=>((4=>((8=>((10=>((2=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (7=>((5=>((3=>((1=>((9=>((4=>((2=>((10=>((8=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (8=>((3=>((7=>((4=>((2=>((9=>((6=>((10=>((5=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (6=>((8=>((2=>((5=>((3=>((9=>((7=>((10=>((4=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (5=>((8=>((1=>((3=>((6=>((9=>((7=>((10=>((4=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (5=>((8=>((4=>((1=>((3=>((9=>((7=>((10=>((2=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (6=>((8=>((2=>((5=>((1=>((9=>((4=>((10=>((7=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (5=>((8=>((1=>((4=>((6=>((9=>((2=>((10=>((3=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (1=>((6=>((8=>((5=>((2=>((9=>((3=>((10=>((7=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (2=>((6=>((8=>((3=>((1=>((9=>((5=>((10=>((4=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (7=>((3=>((1=>((8=>((5=>((9=>((6=>((10=>((2=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (5=>((7=>((1=>((4=>((6=>((9=>((3=>((10=>((8=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (6=>((2=>((7=>((5=>((1=>((9=>((4=>((10=>((8=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (5=>((7=>((4=>((1=>((8=>((6=>((3=>((10=>((2=>((9=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (9=>((5=>((8=>((1=>((3=>((6=>((2=>((7=>((10=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (9=>((4=>((2=>((8=>((3=>((1=>((7=>((5=>((10=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 64 77
ANSWER: (9=>((6=>((2=>((7=>((1=>((3=>((5=>((8=>((10=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((9=>((3=>((8=>((2=>((4=>((6=>((1=>((10=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((9=>((5=>((8=>((1=>((4=>((2=>((7=>((10=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((9=>((7=>((2=>((8=>((3=>((1=>((4=>((10=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((9=>((3=>((1=>((8=>((2=>((5=>((7=>((10=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((9=>((2=>((4=>((8=>((1=>((3=>((6=>((10=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((9=>((3=>((1=>((4=>((8=>((5=>((2=>((10=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((9=>((2=>((6=>((1=>((3=>((5=>((8=>((10=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((9=>((7=>((1=>((4=>((2=>((5=>((8=>((10=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (4=>((9=>((7=>((3=>((1=>((6=>((2=>((5=>((10=>((8=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (8=>((4=>((9=>((1=>((3=>((5=>((7=>((2=>((10=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (8=>((6=>((9=>((2=>((5=>((1=>((4=>((7=>((10=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (1=>((7=>((9=>((3=>((8=>((2=>((4=>((6=>((10=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (4=>((7=>((9=>((2=>((5=>((8=>((1=>((3=>((10=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (4=>((7=>((9=>((6=>((2=>((5=>((1=>((8=>((10=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (8=>((1=>((3=>((9=>((7=>((2=>((4=>((6=>((10=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (8=>((5=>((2=>((9=>((7=>((4=>((1=>((3=>((10=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (8=>((1=>((5=>((9=>((2=>((4=>((7=>((3=>((10=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((8=>((6=>((9=>((3=>((1=>((4=>((7=>((10=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (4=>((1=>((7=>((9=>((2=>((8=>((5=>((3=>((10=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (4=>((6=>((3=>((9=>((2=>((8=>((5=>((7=>((10=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (8=>((5=>((1=>((6=>((9=>((2=>((4=>((7=>((10=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((8=>((2=>((7=>((9=>((3=>((1=>((4=>((10=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (3=>((8=>((6=>((2=>((9=>((5=>((1=>((4=>((10=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (4=>((2=>((8=>((6=>((9=>((1=>((5=>((7=>((10=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (3=>((5=>((8=>((1=>((9=>((4=>((2=>((7=>((10=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((4=>((6=>((1=>((9=>((5=>((3=>((8=>((10=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((1=>((5=>((7=>((9=>((4=>((2=>((8=>((10=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((4=>((2=>((7=>((9=>((3=>((1=>((8=>((10=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (8=>((1=>((7=>((4=>((2=>((9=>((5=>((3=>((10=>((6=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((8=>((5=>((1=>((4=>((9=>((7=>((3=>((10=>((2=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((8=>((2=>((4=>((1=>((9=>((5=>((3=>((10=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((4=>((8=>((1=>((5=>((9=>((2=>((6=>((10=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (1=>((6=>((8=>((3=>((7=>((9=>((2=>((5=>((10=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (1=>((6=>((8=>((2=>((7=>((9=>((3=>((5=>((10=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((1=>((8=>((4=>((7=>((9=>((2=>((6=>((10=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((1=>((8=>((6=>((2=>((9=>((7=>((4=>((10=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((1=>((8=>((6=>((3=>((9=>((2=>((4=>((10=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (1=>((7=>((5=>((8=>((2=>((9=>((6=>((3=>((10=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((4=>((2=>((8=>((3=>((9=>((7=>((5=>((10=>((1=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((4=>((2=>((8=>((5=>((9=>((1=>((3=>((10=>((7=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (8=>((6=>((2=>((7=>((5=>((1=>((9=>((4=>((10=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((8=>((2=>((7=>((3=>((6=>((9=>((1=>((10=>((4=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((5=>((8=>((1=>((4=>((6=>((9=>((2=>((10=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (4=>((6=>((8=>((2=>((5=>((1=>((9=>((7=>((10=>((3=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((1=>((7=>((2=>((8=>((3=>((9=>((4=>((10=>((5=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (9=>((4=>((6=>((8=>((2=>((7=>((1=>((3=>((5=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (9=>((6=>((4=>((7=>((1=>((8=>((2=>((5=>((3=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (3=>((9=>((6=>((8=>((2=>((4=>((1=>((7=>((5=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (4=>((9=>((5=>((8=>((1=>((3=>((6=>((2=>((7=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((9=>((5=>((1=>((8=>((4=>((2=>((7=>((3=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((9=>((2=>((6=>((8=>((3=>((1=>((4=>((7=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((9=>((6=>((3=>((1=>((8=>((5=>((2=>((4=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (8=>((4=>((9=>((7=>((3=>((1=>((6=>((2=>((5=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((7=>((9=>((3=>((8=>((2=>((4=>((6=>((1=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (3=>((6=>((9=>((1=>((8=>((4=>((2=>((7=>((5=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (3=>((6=>((9=>((2=>((8=>((1=>((4=>((7=>((5=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (3=>((6=>((9=>((5=>((8=>((1=>((4=>((2=>((7=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((3=>((9=>((6=>((8=>((2=>((4=>((1=>((7=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (4=>((6=>((9=>((3=>((1=>((8=>((2=>((5=>((7=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (4=>((7=>((9=>((6=>((3=>((1=>((8=>((5=>((2=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (3=>((6=>((9=>((7=>((4=>((1=>((8=>((2=>((5=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (3=>((6=>((9=>((7=>((2=>((4=>((8=>((1=>((5=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (4=>((7=>((9=>((2=>((6=>((1=>((3=>((5=>((8=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((3=>((9=>((7=>((1=>((4=>((2=>((5=>((8=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (3=>((6=>((9=>((7=>((1=>((4=>((2=>((5=>((8=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (8=>((5=>((2=>((9=>((7=>((4=>((1=>((3=>((6=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((8=>((4=>((9=>((7=>((3=>((1=>((6=>((2=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (2=>((8=>((6=>((9=>((3=>((1=>((4=>((7=>((5=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (3=>((8=>((6=>((9=>((2=>((5=>((1=>((4=>((7=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((8=>((2=>((9=>((6=>((3=>((1=>((4=>((7=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (2=>((5=>((7=>((9=>((4=>((8=>((1=>((3=>((6=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((3=>((6=>((9=>((2=>((8=>((1=>((4=>((7=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((1=>((6=>((9=>((2=>((4=>((8=>((3=>((5=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (4=>((6=>((1=>((9=>((7=>((3=>((8=>((2=>((5=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((3=>((6=>((9=>((7=>((1=>((4=>((2=>((8=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (8=>((5=>((1=>((6=>((9=>((2=>((4=>((7=>((3=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (3=>((8=>((4=>((7=>((9=>((2=>((5=>((1=>((6=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((8=>((5=>((2=>((9=>((7=>((4=>((1=>((3=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((8=>((1=>((5=>((9=>((2=>((4=>((7=>((3=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (3=>((8=>((6=>((1=>((9=>((2=>((5=>((7=>((4=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((5=>((8=>((2=>((9=>((3=>((6=>((4=>((1=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (3=>((5=>((8=>((2=>((9=>((7=>((1=>((4=>((6=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (2=>((5=>((8=>((6=>((9=>((3=>((1=>((7=>((4=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (2=>((5=>((8=>((6=>((9=>((3=>((1=>((4=>((7=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((5=>((1=>((6=>((9=>((3=>((8=>((4=>((2=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (4=>((7=>((1=>((6=>((9=>((2=>((8=>((5=>((3=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((1=>((5=>((7=>((9=>((3=>((8=>((2=>((4=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((4=>((1=>((7=>((9=>((2=>((8=>((5=>((3=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (8=>((6=>((1=>((3=>((7=>((9=>((4=>((2=>((5=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((3=>((8=>((6=>((2=>((9=>((5=>((1=>((4=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((1=>((8=>((5=>((2=>((9=>((3=>((6=>((4=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((3=>((8=>((6=>((2=>((9=>((1=>((4=>((7=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((4=>((1=>((8=>((2=>((9=>((6=>((3=>((5=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((3=>((5=>((8=>((1=>((9=>((4=>((2=>((7=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (8=>((6=>((2=>((7=>((1=>((4=>((9=>((5=>((3=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((8=>((1=>((7=>((4=>((2=>((9=>((5=>((3=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((8=>((2=>((7=>((3=>((1=>((9=>((4=>((6=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((8=>((6=>((1=>((3=>((7=>((9=>((4=>((2=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((3=>((6=>((8=>((1=>((5=>((9=>((2=>((4=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((3=>((6=>((8=>((1=>((4=>((9=>((5=>((2=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((1=>((6=>((8=>((2=>((4=>((9=>((3=>((5=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((5=>((1=>((8=>((6=>((3=>((9=>((2=>((4=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((5=>((2=>((8=>((1=>((3=>((9=>((6=>((4=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (7=>((5=>((2=>((8=>((1=>((4=>((9=>((3=>((6=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((7=>((4=>((1=>((8=>((2=>((9=>((6=>((3=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((8=>((2=>((7=>((1=>((3=>((5=>((9=>((4=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((7=>((2=>((6=>((8=>((1=>((4=>((9=>((3=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (5=>((7=>((1=>((6=>((8=>((2=>((4=>((9=>((3=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
ANSWER: (6=>((4=>((7=>((1=>((8=>((5=>((2=>((9=>((3=>((10=>([]=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.))=>.)) TR: 65 77
----- END ------
